東京Disneyland定係DisneySea?

同女朋友去，有冇巴打有經驗去邊個啱玩啲

一定係land
Sea好撚無聊 利申 俾ex威脅下兩個去哂
Btw vvd

開頭上網睇人講話SEA好玩啲去咗SEA,
去完好後悔早知去LAND

La子

去屌閪就咩地方都無所謂

緊係sea !
Land 嘅係大少少嘅港版land
去得旅行，揀香港無架啦！
Sea 我覺得係好玩過land

睇你鐘意咩人物，
pooh就要去land，duffy就要去sea

不過多數都去sea，因為land同香港7成既野都一樣

sea !!
Land 好多都同香港一樣，咩巴斯光年，space mountain , 等幾個鐘點知連轉灣位，射槍位都完全同香港100% same
如果二揀一，一定係玩sea 先，之後先land

Sea

Must be land

有去過香港迪士尼就去Sea啦

Sea
男人都玩到

sea

睇完大家comment, 我知道，兩個都唔洗去

去過land, 同香港7成一樣，3成唔同係少蝗排隊同d 野講日文